究竟D女人一日upload 10幾20個ig story係咩玩法

無人想知你一日食左幾多餐呀屌你

但係你又follow

因為佢又幾靚女

其實睇得到個username

男人刀糸😡

vanessa遮黎住咩？

sorry咯

明星嚟講，黃心美個IG story簡直係spam嘅程度 多到想report佢

其實係ig sorry唔係if story

要你自己逐個click先睇到 唔想睇咪飛走佢

aggar,有強迫ig story我係飛黎睇要自己十秒內清曬